想問下花X銀行咁樣做生意有冇問題

冇